一人一個你會感到無奈嘅分手理由

我先
「好對唔住啊，呢件事都嚟得好突然，我老豆突然過左身，我同你嘅關係就要係呢到完結」
聽完之後我眼都凸撚埋出嚟